德望學校家教會: 關Sir 已被下台

佢個女水炮車

兩隻狗女呢唔係就咁算呀？

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

踢佢嗰兩個女出校未

篇野都寫得幾好

中產俾幾皮嘢一年讀直資就係望個女做blue blood
選家校會主席你寫自已係警察..人地梗係諗你唔係總警司都總督察啦
屌你老味..原來你只係隻無良知週街射細路嘅交通散仔老屎忽..咁仲唔即刻同你割咩

本身扮中立真打壓? 之前有巴打開post

(轉載）德望打壓實錄

ghs其實好撚廢
讀又唔掂, 運動又唔掂, social又唔掂
blue blood條命咩

守厠格啦殺人犯

德望係廢校？

殺人犯 躝啦！

自己都有仔女
但係射殺人地既仔女
仲要開三槍
佢自己既就係寶貝女 人地既就唔係

小學生閪水

交通警都咁得戚呀啦

名校入面算廢啦

比條殺人犯做都唔知會唔會玩校園槍械案

已經直接形容為隻水炮車老豆嘅行為係Wrong doing

鄉下打開超限戰

每年俾幾皮嘢果班家長唔係咁諗嘛
點都好人地點都無諗過自已個女要同恐怖份子殺人犯後代做同學囉

繼續行動

D 仔女點處理? 諗住就咁算阿德望?

有個殺人犯老豆
我係家長都唔敢比個小朋友同佢玩

你咁講香港就只得一間學校唔廢

藍屍學校琴日卸要先俾警曱甴接走佢果兩件水炮車

廢 但啲人以為自己好勁

協恩真光女拔
仲有一大堆港島女校
有排未到德望

篇野顯示家教會個立場算係好明顯 唔似其他公開信各打五十大板

同散仔做朋友就免了，唔同階層

德望都廢 連登仔果然個個皇仁喇沙

好理所當然
佢根本殺人犯

有片為證
係得班狗先會死攬話佢開槍岩

推

個閪又深又黃

點解會比個散仔做主席
仲會比佢d女入黎讀

不可性侵，淋浴算了。

全部都係咖哩

幫手FC, 本身都唔咁肯定係唔係佢

FBI

而且無同後生割蓆

sir你老母

屌

唔登報脫離關係就即踢。

唔好踢出校丫

佢兩個女呢?殺人犯親屬都係危險人物喎
佢地惱羞成怒去攞老豆支炮搵人出氣點算

想走？

校方點會踢
唔通同路人D學生哥又要踢咩

死啦
咁樣班綠色曱甴會唔會懷恨在心係德望放TG慢性殺人
日日搵一堆防暴查身份證都死啦

係

成績已經跌到band 2中

可能就係佢地幫手起底
可能本身都有家長教師唔妥佢

男拔就band 2頭

唔洗
留返德望女手足日日bully都夠玩

其實都係掛名名校

連登多小學生 讀band3 話名校廢

你自己band3就唔好出來講啦，好醜

一柴交通警

...law enforcers to abide by the law, and execute law with conscience.
咁多生字
毅進仔唔識睇呀

德望真係有人bully嗰兩件閪野咩
尋日一堆人去老豆搵仔幫佢求情

雞仔餅當一柴

德望呀大佬

食返槍先la仆街關仔

加藤鷹一出，阿婆都變水炮車

自稱名校結果家教會主席係個傻閪中坑交通警

新鮮

I don’t care
要填命

除左係女校同出名肉絲高跟鞋之外
佢地真係比唔上任何一間名校囉

爸爸 我班有個同學個老豆係殺人犯黎㗎

關狗唔係2017-2018年度咩？
如果2018-2019唔係佢，何來被下台？

Wrong doing
算係咁

鮮甜

捐返個腎出嚟

女校玩呢d最叻

有心玩玩到你抑鬱都得

我覺得禍不及家人wor 唔通你老豆藍絲講野得罪人就應該俾人c 了？

我都以為做得主席你都起碼係謝振美種level丫
屌你原來係十年都上唔到位既交通狗 食屎啦
求其一個家長都高層次過你

係

咪係

有傳兩隻狗女係黃，唔想俾同學杯
我明白禍不及家人嘅道理
請你兩個拍片譴責父親意圖謀殺

仆街見到有個學位寫係學歷個欄，以為條友最差都係個督察，點知原來只係員佐級主席係個散仔我做家長都即割啦

真！一出事反而係個個同學安慰佢
利伸：親戚讀GHS

童子尿

德望呀
大把人爭住入架

想join

讀屎片

清算 下台就算？推到你坐監呀謀殺犯

點可以比佢走呀
有咁多同學同佢做朋友
咁樣分開人地

南亞仔交俾你啦

周街射嘅狗公生嘅女
讀完書出嚟都無撚用

ghs真係廢，利申喇沙，女校完全dgs龍頭，港協恩之後，mcs ghs st paul 真光全部收皮

唔會踢
佢地自己會轉校

stepped down 聽落似請辭？

係。

如果德望冇手足
佢兩個女又點會有咗多資料擺出嚟

我終於信信地韓劇d 殺人犯老豆劇情

唔比人杯就鬼啦

你將開槍嘅狗同廢老放埋同一個層次？

抱歉, 黑警死全家, 唔係口號嚟..
而且, 佢唔係黃, 佢只係偽黃港豬
如果佢真係黃, 一係篤老豆灰, 一係出嚟做前線佢揀啦

你老豆散仔咋
我屋企做生意 你配同我哋一齊玩咩
你老豆係殺人犯 死監躉
行撚開啦 DLLM

咪係 同埋德望之前先俾人打壓

係咪雞仔餅黎?
係既話只係一件垃圾,做一世升唔到白衫
到就退休先俾個面你做時沙過下癮順便呃多D長糧

咁如果你老豆開車撞手足咁係咪可以c 了你先

wrong doing

德望其實就好似鍠馬, 自已啲青訓就一到升中就唔要, 係咁收人哋啲勁人返黎同女拔鬥, 升中起碼冇一半人

黑警死全家

講野得罪人同開槍殺人仔女比

利申反對私了路過屌人嘅藍絲

可唔可以問吓佢點解啲同學會咁戇鳩安慰狗女

五個月仲講禍不及家人

中五同中二喎

佢果兩個女係名校secrets 到岀post lol

篇文真係寫得幾好
好過政府d新聞稿1000000倍

狗女呢，無一個係無辜
人地個仔危殆緊

仲有兩個女呢, 除非想長期停課

殺人犯做校監？冇撚野呀？
唔開除佢兩個女係因為有教無類

係真係廢得個名 同埋一定做唔到blueblood level

果份係參選嘅cv

德望公務員子女入讀75%off
一定大把狗仔狗女
點會踢吖

大量警察仔女讀，老豆老母唔識教，靠細路本身努力同師長學習本來仲有啲機會做叻仔叻女，而家再發現原來間學校係洗腦藍校，再有隻殺人犯做家教會，趕下趕下得返啲奶共擦鞋友留校教書，師資可想而知，點會成積好.....

學校重申無權要求學生退學
但學生已自行退學

其實入得去嘅，大部份都應該有D家底

交通警憑咩自信去選主席呢

踢出校未呀屌你

井底之蛙咪以為自己最大囉

有左膠亦有前線絲

唔選佢就開槍射鳩你地

有用嗎？he is still murderer

囡囡呢

殺人犯 扺死！

唔止...
雞仔餅黎

香港唔會有架喎
你邊度人？

廢老藍絲同呢隻開槍殺人狗根本兩個層次 你攞嚟比冇野啊？
呢班狗一定要禍必及妻兒 但係我覺得係可以有例外嘅 如果肯同狗割/同路人嘅話 就唔洗搞埋佢 好似10.1中槍健仔冇記錯佢老豆好似都係狗 但係有冇手足會話搞佢？冇 呢啲野都係種瓜得瓜 種豆得豆架姐

殺人犯！

仲有兩個狗女！

平時滿咀愛護學生，一槍爆咗學生個腎

篇嘢寫得幾好
and 2個水炮車唔好走啊，父債子還是常識吧

毛主席愛小女孩我也愛

… wrong doings.
寫到咁白

睇friend d feed話德望校方打壓咗抗爭好耐

兩個女呢

我都覺得呢樣係好eye catching

唔比嗌口號，之前有舊生返去門口被報警好似係？

關學校咩事
係個警賊嘅問題
啲女有事，都只能怨命，有個咁嘅老竇。
除非出黎大義滅親啦，好多人都會支持保護你地，供埋你地去外國讀書又點話。

水砲車出藍色水

運動唔算廢既,不過除左田徑有D野睇下比較下之外,好似其他都冇
其他方面唔知
但田徑都唔係去到協恩神之隊個D LEVEL(協恩精英賽七連霸,馬拉松6連霸),又跑唔羸DGS(DGS田徑十三霸)
有錯請指正

佢自己辭職啫

已變雞校

執法要下台 天方夜譚

封信寫得唔錯

黨羽呢？捧得佢做主席一定大把藍屍同路人

留佢喺學校
大把嘢玩

狗女呢

屌你，係佢辭職，唔係被炒

唔該唔好再亂用個SIR字
呢啲係毫無社會地位嘅老散。
SIR字唔係咁用嘅

Step down 唔係你炒佢喎
收皮啦

弱智差佬
以為靠拳頭就惡晒
成個社會嘅人會服d狗？

exact7ly

屌你，係佢辭職，唔係被炒，睇清楚封信先打飛機

.......利申讀緊band2中 一年得10幾個讀到u 佢地都係？

毅進 = 最Top

個女有個咁嘅老豆老母個名已經臭過屎坑
入到名校又點

話時話，佢個學位邊度買返黎？
堅有大學學歷，幾廿歲人仲會係老散？

我都睇咗封信好耐
明明間學校話自己冇權辭退個殺人犯
但樓主講到佢俾人炒

唔知係咪真人定假膠
大展權腳嗰part真係膠味好濃

名校黎講真係一般

唔係想咁就算呀?

好想知你咩學校咁撚勁

Miss 我要調位格離坐左個殺人犯後代 驚到上唔到堂

講真 佢2個女要退學啦 對大家都好

8成入Jupas八大

拿 呢邊安慰緊同學
另一邊報串send資料比老豆搵仔
女校手足要玩bully都可以咁玩嘅

家教會主席竟然係低級散仔，俾我都割啦

德望都唔勁
樓上唔好盲反ok?

恭喜曬

拉低曬啲質素

學校點可以公開批鬥學生呀，
又唔係學生本身犯事

Dklm
deep blue ah this school???????

睇下佢兩個女有幾黃啦，上過前線咪禍不及家人囉

日本先堅
基本上全家等自殺

殺人呀 下台就算？？？

曱甴女水炮車

一般啦 未到好廢 St Claire嗰啲就好廢

係囉... 咁伏法呢？

肉c

Push

日日對住佢個兩件 BANG BANG BANG

其實德望算係ok

做得好 立即割

blue blood 係高尚人種咁解

真係唔好
日日咁搞法人都癲
到時兩個女憎曬佢老豆
本身都無仔送終架喇
陣間連女送終都無撚埋

點解呢？

係啊屌你老母

我地唔鼓吹呢啲架

吹啦你

人哋傳統名校有咁容易跌到落咁後？

係 同個大灣區光頭一撚樣

你點知的

On9

呢條友PTA主席 自動係校董會成員...

咁多如果？
安全屋住得舒唔舒服啊？

毅進仔話大學生讀屎片

德望又唔算廢校既 但一定唔係blue blood先

佢嗰兩個女又點先
一定唔可以放過

有啲意外，估唔到校方即刻同呢個殺人黑警割席，用到"wrong doings"、"appeal to"、"abide by the law"、"conscience"呢啲字眼，校方已明顯係譴責緊殺人黑警。雖然校方話冇權干預家教會的任命，但殺人黑警咁快就下台，校方都應該喺背後施加咗唔少壓力。殺人黑警兩個女雖然受到保護，甚至享有特權，但如果佢地睇到呢封信，識做的話，或者仲有骨氣的話，都應該自動退校了。校方都公開譴責佢地老豆了，佢地仲留喺間學校仲有乜意思吖？無謂令校方難做啦，不如返大灣區繼續學業吧啦。唔好怪學校無情，要怪就怪地個殺人老豆啦。

今年游水好似首次跌落第4

YWGS同SSGC都屌打ghs啦

關sir 如果覺得自己無做錯 點解要辭職啊

你睇下喇沙俾人串左咁多年,上年都爭氣反CUP男拔
但我真係未見過德望反CUP女拔

咁樣衰, 話知佢噴到天花龍鳳

梗係沒啦 係有就唔會咁水皮啦

有鬼用

佢個女係印度天使嚟

田徑即將落埋第3
體育全線收皮

叫佢係重慶開返檔嘛

有性病?

你同共產黨講啦
劉霞劉曉波
禍不及家人喎

007 入子彈

咁你想點？

女校BULLY係痴線到你諗唔到

我唔准你咁講 時沙話晒都係老散升到盡 俾面少少叫關蛇做升到盡既死老散好啦

做得家教會主席就唔好開槍啦

Blue waffle

EQ唔係話有就有

個女中五應該幾正

躝啦散仔

下台咁點？大係咪收貨？
唔攞番佢命都要放低兩粒睪

免費任上

算係咁，唔係一世比其他名校睇唔起

牛華個女讀到未？

真定假

屌而家先明

咁就想算數?
佢兩個女仲有得響學校立足?

呢樣真，冇片嘅杯到死都唔出奇

原本想屌你 好彩你個名

女校好多嘢玩，唔好踢出校

黃佢老母！！！

兩隻孽畜狗女出黎拍片譴責隻仆街孽蓄老豆意圖謀殺我就信佢黃！！！

真

真係讀屎片 冇一個無辜 仲去安慰佢地？ 有人拎枝槍叫佢老豆開槍？

做家長教師會主席實貪唔少
等廉政查下先

"the wrong doings"

條女叫咩名 幾正

呢個真

咁樣會攪到佢地自殺架 我覺得唔好

水炮車

聽聞好似佢個女走咗之後，成個德望就放Tg啦

小心有毒

家長擔心隻狗會搞到校譽冇哂

登報脫離關係先啦

岩 最好唔好踢 咁先有野玩

交通狗就唔好搞咁多野啦

無睇內容 , 個家教會有無譴責亂開槍 ?

乜撚野

佢肯咁做，香港人眾籌比兩姐妹租地方、供書教學
開展第二人生

用恆河水淨化咗先

真心估唔到德望呢D 學校，咁功利既家長會比個散仔做家教會主席 會唔會佢選果時誤導人地以為佢係白衫?

好勁不過咁多人度咁耐 水準算係正常

有無諗過恆河水嘅感受

狗女結構又唔同啲

香港唔歡迎佢哋，死去大灣區啦!

step down喎, 似係自己下台, 唔係被下台
佢篇文咪講左佢地no authority to dismiss chairperson囉

真blue blood

出嚟應人啦笠水阿？

翻大灣區讀lor大家都開心
大陸嗰堆國際學校應該就係讀唔起架啦
廣東省啲頹頹地既私校應該都仲得既
想留喺香港 就培僑福建lor
由德望變到翻大陸讀/讀左校 鳳凰變山雞
實在係聞者開心 聽者笑到標淚

五個月前差佬形象好正面架

臭雞不了

殺完人想走

皇仁其實冇想像中咁勁，官校大把人靠好彩抽入去

咪係。就算我係藍家長，都驚個殺人犯隨時發癲射死我個女

殺人犯 關家榮
你兩個狗女都唔洗指意有好教訓
點解你兩個就要受高度保護 其他人就唔係 你憑乜野

女校欺凌一向嚴重

男校至多打幾獲，女校啲八婆一人一句語言暴力先難頂

殺人犯 去大灣區啦

都係嗰句，你老豆係斬人藍絲 我請你食汽油彈係咪應份

佢好似係白衫？林大總統嗰級 高級散仔

如果係我會割蓆sorry😂利申返運動開始已經同朋友租劏房訓同屋企人無contact

唔好笑9關蛇，關sir用二十幾萬讀個野雞唔知咩用戶服務學士，又擦鞋又要瀬老細鞋底，差在末送老婆仔女比上級屌，撈在十9幾二十年，呃到個時沙做，有件白衫著下扮下officer級，真係唔好笑9人啦

Exactly !
仲有接走狗女後放tg 呢，傷害其他同學

都係個句，你老豆係斬人藍絲，而你又係藍絲，就抵俾人請食汽油彈啦
一係即刻割蓆一齊出黎抗爭

D女淫

FBI召喚

Sor,唔記得南亞巴豁免

Agger,唔係應該組隊接佢地放學咩？

可能手足嚟 唔好再推

有臭狐不了

講得出禍不及家人既仆街，多數都係做左虧心事，但又係想連累身邊人冇做錯事，怕咩人c了啫

交通部pc編號167周星星

未到好撚廢，但貴族一定唔係

你睇清楚咩科，係比錢買既外國野雞Degrees黎，分分鐘香港唔認，純粹cv多d野寫，之前新聞有賣菲律賓大學係香港賣學位，大把差佬讀

佢隨時做左你呀婆

你訓在幾多年？2014佔中，七警，朱蛇個d假架，形象正面

即係時沙?
老實講，做得呢D 學校家教會，起碼專業人士/生意人/高級公務員
佢至少都要督察級先叫可以同人地平起平坐
呢D 高級散仔，政府普通officer grade既人都睇唔起啦講真

好撚中

Fair comment

唔殺？

真係廢, 如果同名校比

兩個女唔駛旨意正常返到學

用masala醃下就ok

你點知未送老婆仔女比上級屌架

Hongkong style jabati

德望條X街話佢辭職